{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041079",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73230&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척힐스노클비치호텔"
    },
    "text": "莊湖港の近くに位置し、海に面しているため、美しい景色を見ながら休める快適なホテルです。 周辺には莊湖港車両分、三陟市莊湖駅車両3分、海神堂湿地生態公園車両4分などの観光地があります。 チェックインは5:00、チェックアウトは22:00以降です。 ホテルのフロントでチェックイン時間を確認できます。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供され、1部屋につき1台の車を無料で駐車できます。 宿泊客の特典としては、全客室でNetflixをご利用いただけますし、ルーフトップにある屋外プールも無料でご利用いただけます。 付帯施設としてはラウンジカフェと屋外プールがあり、ルーフトップでは7歳未満の幼児が保護者同伴時にご利用いただけます。 全客室では調理ができません。 ただし、上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できませんのでご注意ください。 画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際には、割り当て商品やベッドタイプが記載されていない場合、特定の客室やベッドタイプを選択できません。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような立地にありますか？",
            "answer": "莊湖港の近くに位置し、海に面しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "莊湖港車両分、三陟市莊湖駅車両3分、海神堂湿地生態公園車両4分などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00、チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ホテルには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、1部屋につき1台の車を無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の特典として何がありますか？",
            "answer": "宿泊客は全客室でNetflixをご利用いただけますし、ルーフトップにある屋外プールも無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "ラウンジカフェと屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップの屋外プールはどのように利用できますか？",
            "answer": "ルーフトップの屋外プールは7歳未満の幼児が保護者同伴時にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、全客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "実際の画像とは異なる可能性はありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "割り当て商品やベッドタイプの選択はできますか？",
            "answer": "チェックインの際には、割り当て商品やベッドタイプが記載されていない場合、特定の客室やベッドタイプを選択できません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 529
    }
}